炒黃牛有咩問題

炒樓同炒黃牛咪一樣
都係巿場供求問題

話黃牛買曬啲飛
啲地産商咪又係買啲地黎儲
供求唔平衡，頂到個價格高

點解拉黃牛唔拉炒樓

咁係應該搞埋囤地
唔係放生埋黃牛